｛脫髮圍爐｝有冇人戴過髮片？

唔係成個假髮
係局部髮片

想問吓
1）係邊到買？
2）效果如何？自然嗎？
3）推唔推薦？

謝謝

TB買
夾前陰
再用自己D陰遮住
4年間無人發現過